男也鍾意矮但靚女定係高但正常樣

155cm靚女
165cm正常樣

一定165正常樣

最緊要係對腳

大波嗰個

Why not both

四眼果個

搵study partner／情人》正評
搵老婆 》負評

唔想仔女生得矮
緊係165優良血統

身邊已經有幾多米8要個大波靚矮妹
最緊要有胸 樣 你睇下三上悠X佢無腳
但前兩者夠屌打啦

正評：

負評：

樓上出動到太妍正評

樓上好茅

太妍158

第二張 sure係正常樣？

我fd 158長腿過泰
你肯定明星無作大 ？
下 你地正常樣 唔係咁既level咩？
再高就已經係靚啦

矮先可愛

打平